建造業知識 石矢廠

起樓步驟 釘板，扎鐵 ，落石矢. 然後拆板升架上一層.

呢個步驟不斷重覆直到支樓平頂.

如果經常落唔到石矢.成個地盤就會停左係到.工人返到去都係鳩坐.

另外石矢車最怕塞車，因為石矢會變硬，變硬前一定要搵地方屙落地

香港石矢都係靠境內石矢廠供應

=水泥田螺車？

Yes